Сортировка
===

Сортировка отправляется в виде GET-параметра `sort`.

В значении список имен атрибутов, разделенных запятыми.

Обратную сортировку можно сделать, добавив знак минус перед именем.

```json
{
		"sort": "status,-created_at",
}
```
